有冇人見到無線財經資訊台用殘體字幕?

屌你老母臭閪
TVB新年流流做埋呢啲仆街嘢
究竟呢度仲係咪香港嚟?

好似蝗語添，唔知點set

exactly
本身唔睇電視，放假喺屋企去廁所嗰吓見到即刻扯撚晒火

做左好撚耐啦

真係好耐冇睇電視
好撚憎啲仆街喺香港用殘體字或者謊言(普通話)

好人好者